是咁的, 今日行街又遇到班自由行, 竟然教小朋友「這裡是XIANG GANG」

呢度係香港 HONG KONG 呀 你明唔撚明

弱智樓豬

點解唔係我地同化班自由行, 而係我地一步步比佢地同化